(やっぱり食べ歩きが楽しみだな)
(Я очень жду лавок с едой)

-(IF ... )-(GOTO 37)-
-(IF ... )-(GOTO 39)-
(LABEL 37)
-(IF ... )-(GOTO 60)-
-(GOTO 41)-
(LABEL 39)
-(IF ... )-(GOTO 109)-
-(GOTO 86)-
(LABEL 41)

[Харухи]
- Вот как. Значит всё же людей больше притягивают легко понимаемые вещи, вроде еды, чем что то возвышенное вроде фильма.

- Я не говорю что это плохо, но нам нужно как-то завлекать гостей. Похоже на фестивале нашим главным врагом станет еда.

[Кён]
- Мне кажется я слышал, что ты сейчас сказала "что то возвышенное", мне ведь показалось, да?

-(GOTO 129)-
(LABEL 60)

[Харухи]
- Кён, тебе нужно прекращать попытки побега.

[Кён]
- Да у меня особо и не было желания сбегать.

[Харухи]
- Вместо того чтобы думать о задаче, стоящей перед тобой, ты начинаешь размышлять о лавках с едой, что это если не побег?

[Кён]
-...умм. Да наверное.

-(GOTO 129)-
(LABEL 86)

[Харухи]
- Наверное много людей думает так же. Что если Команда SOS тоже будет продавать еду?

[Кён]
- Эй, подожди ка! Что и где ты собралась продавать?

[Харухи]
- Разумеется в комнате, в которой мы фильм показываем. Продавать можно например попкорн, или  мороженное, или какие нибудь соки. Получится что то вроде ларька при кинотеатре.

- Можно сделать пятикратную наценку.

[Кён]
- Умерь ка свою жадность.

[Харухи]
- Ну ладно.

-(GOTO 129)-
(LABEL 109)

[Харухи]
- Ага. Я тоже жду не дождусь. Не знаешь какой класс готовит вкуснее всех?

[Кён]
- Нет, не знаю.

[Харухи]
- Никакой от тебя пользы. Ну ладно, я выясню в следующий раз.

[Кён]
- Ага, рассчитываю на тебя.

-(GOTO 129)-
(LABEL 129)
(LABEL 129)
(LABEL 129)
(LABEL 129)

